究竟當年作 我跟兩個妹妹共睡一張碌架床位巴打可以作返未

個故真係妹妹睇